Hello有線劊子手、林鄭支持者李臻

一上台即刻整返個專訪俾林鄭
再先後炒咗有線新聞工程部大佬、新聞刺針全組、港聞組、中國組部分記者

仲要幫自己pitch專訪，話自己幾錫仔女，吹噓自己讀DB、同杜汶澤係同學

杜汶澤而家見到你都想打柒你啦，做陰質野仲帶埋一家大細做訪問？

屌你仲有個專欄喺am730，改埋個柒名，男人老狗知唔知個醜字點寫啊？

文：

仆街仲出埋書？點教仔女啊？教佢地含習狗條撚呀？

題外話：根本成個「香港開電視」，就係俾李臻等等嘅親中狗把持嘅洗白機器，可惜節目水平低，完全唔夠ViuTV砌，影響力又無，落廣告又嘥錢

全部人都要記住

李臻

就係呢個仆街仔搞散有線新聞

唔好意思有啲激動啲字好撚大

戴咗口罩就唔認得你咩

屌你老母李樽許方輝

TVB

有線新聞地震，《新聞刺針》全組被裁，攝影師仍在各處開工，roll機當下收call，即時炒人無情講。友人在內任職，見證前後左右同事陸續收到消息，比起因為突然失業的徬徨，更深感受是對合作多時、服務多年的老臣子的極大不捨。

誰問Q夠準、誰掌鏡最好，裁員令下一概不入考慮之列。

新聞總監李臻與陳興昌，辯解是資源重組，主管質問：「炒晒最好嘅，點做嘢？想重組成點？」二人無法正面反駁，陳興昌拋下一句震撼soundbite：「你地爛仔講數。」

同事不滿，質疑以前新聞部「有嘢會拎出嚟講」，副總經理謝燕娜回應如此：「你都識講以前，我地而家做法係咁。」及後逐個同事叫全名，示意眾人立即收聲。

退一萬步去講，未到政治層面，對忠實員工的尊重亦蕩然無存，今後的有線記者團隊、或全行新聞工作者，還能相信甚麼？

資源重組請你班大食懶托柒咩

條友唔係平時報新聞炸咩，佢有咩咁大權

主管問佢哋都答唔出
擺明政治考量啦

李臻、陳興昌求續大灣區啦DLLM

想睇多d家庭相

條友育兒專家
一google個名就大把

CCTVB前員工

之後係咪要比蝗永揸旗

佢之後會唔會有移民嘅考慮 或者啲仔女會去外國讀書

而家睇吓睇吓呢個撚樣都生得幾似啲死差佬

唔小心不推咗

推

有少部分cctvb前員工都有良心嘅

不過大部分都係狗賊咁解

推大灣區教育十分優質 希望呀李生將對仔女留係大灣區

舉報

行內人又懶係兄弟情唔篤灰
根本行外完全唔會知cctvb邊條友無問題

一律當共狗算

有線啲大佬們
過檔蘋果、立場、眾新聞啦

閙一、兩個人根本無意思，而家係全方位變壞

得公開講野嗰啲係無問題

做白手套屌人老母唔洗負責任？

Push

個西樣越嚟越奸

好彩無買cable，不嬲都係用公司電視睇

晒氣啦 自身難保
新聞行業以至全香港根本就不配有風骨嘅新聞人
一係轉行 一係移民

移民做唔返新聞㗎，幫外媒做囉一係

要屌，不過香港白手套太多，屌之不盡

香港人走把啦

想令佢成為林彬

侮辱哂個臻字

Cable 李臻 ！Shame on you !
呢啲所謂舊同學，要唔要都罷⋯⋯
真係忍到你啲level 10臭狐都忍唔到你嘅所作所為！
究竟香港仲有冇電視台守得住？

首先點解要做返新聞先？
出路無想像中咁窄
做得新聞英文唔會太差
上世紀嘅斯美玲、蘇0峰、余紫玲都一樣搵到嘢做
大把前香港記者做緊路透等大機構
無需要留喺香港as well as新聞界作賤自己

呢條友之前係cctvb主播
臭坑出臭草

又一條恐怖份子支持者

為理想

唔緊要，講得好好

依家一樣 全行都係

許方輝唔係cctvb架咩

班大既咁撚串
下面果班仲會甘心為間公司賣命?
應該咁講
過左咁多浸裁員潮
間公司仲可以比班藍色高層run到既
咁班細真係死左去好過

等睇搵夠錢就送仔女去外國享受民主自由

所以cable總辭了
快過泛民

人賤真係有樣睇 以前佢喺now報新聞 見佢個閪樣就會轉台 又邪又黑人憎

空降cable

DLLM 食人血

共狗

大細字唔緊要，最緊要有道理！

佢個為孩子備戰末來係咪賣隊友儲錢送兩個女去外國讀書

估唔到係佢
N 年前佢仲喺cctvb 果陣，班Popo 好惡咁推撞在場記者 佢就即刻大大聲警告班Popo
話我喺記者！你唔撞得我！果時班Popo 冇個咁郁

依家企埋popo 嗰邊

謝燕娜就影唔到

而家俾人屌屎忽都唔敢出聲啦

成隻哈巴狗咁

唔知黃永定係佢做副局長先

主播還主播 採訪主任一定係老屎忽 而且唔一定勁

原來端都用咗呢張

呢個就梗

佢地搵咁少人工，為嘅應該唔係完全份糧...
外媒又未必咁多位同夠local

下次721 ,無人做專題無人報中立嘅新聞嘞

依條畜牲

淋奠係佢女神？

條友陰質到...

林生好多契家佬

咪撚整臭拔萃個名啦屌你老母

人上咗位為左權利乜都奶架啦

公開割席啦

黃永真係世界仔，夜晚7點想睇有線新聞，早左開機，聽條友講野一陣，仲賤過班藍廢腦，以前唔係咁，轉軚連個樣都變埋，撈唔到副局都可以撈新聞處長

杜汶澤都屌緊佢

本身而家呢枝漂白水連格都衰過人
唔鬧佢鬧邊個

可恥

育兒專家？邊撚到專
真正為小朋友好嘅人唔會撐中共

佢本身就係AO，高高在上，多過俾人鬧。

藍永

肥上瘦下

祝佢白頭人送黑頭人

陰公對仔女要受晒老竇啲報應

香港開電視 = 李臻 + 藍永港共台

作嘔啊
見到李臻啲訪問

佢只係打手

李生啲家庭照影得幾好，希望可以快啲變黑白相

呢班仆街日日賣港求榮 奶支那屎眼

奶下奶下咪有囉

cctvb走狗

李臻我屌你老母

呢d仆街肯定送仔女去外國讀書

睇返篇文
未送

係唔係呢件大肚西？

老豆又要搵仔

hku同ust校友快d都割啦

三姓家奴

個女第時比狗屌

快啲送啲仔女比支那高官享用啦

支那仔李臻

垃圾李臻

呢件大肚婆小心爛產死

生女比狗屌啊呢啲西人

奶吓奶吓上咗位，同亞視一樣
仲有一個都係咁閪嘅去咗ViuTV

極權時代要有心理準備
細細地民間辦報都得嘅
但要預咗美麗島事件重演
以前臺灣戒嚴時期更絕望啦
老三台代表黨政軍 次次遊行啲人打記者係有原因

叫大肚叫咩名

支那婆 謝燕娜

同事不滿，質疑以前新聞部「有嘢會拎出嚟講」，副總經理謝燕娜回應如此：「你都識講以前，我地而家做法係咁。」及後逐個同事叫全名，示意眾人立即收聲。

呢條撚樣佢班朋友已經好多個唔妥佢

鬼唔望佢生畸胎 個頭kick撚住個閪度窒息
夾硬扯出嚟扯到個頭K晒形
佢就成個胎盤留喺肚內拎唔返
加埋大出血臭閪血漿噴泉
半身不遂癱撚瘓 睇住個智障仔出嚟獻世
兩母子第日躝街行乞 再俾人的去廟街俾黑鬼輪姦

當年有段片屌差佬

奶共狗DKLM

袁花當年都通宵live六四啦
當一班海外民運人士都可以俾共產黨收買
香港記者算得係咩呢？

人無恥 則無敵

點解cut有線啊
因為 你樽漂白水

死仆街

兩個小朋友個樣咁似低能有病
係咪過多幾個月就死？

賤人兼廢柴李臻

好難講

有cable就cut cable
冇就罷睇開電視

開電視唔洗罷睇
根本無誘因睇

放工就出意外胎死腹中
聽日就唔係孕婦

仲要有啲大廈本身就收唔到呢個台

呢條友真係仆街黎

push

佢同屋企人最好車出車入 唔好係各商場行街食飯

香港做新聞真係好淒慘
人工又低工時又高
相反做正苦就調番轉

仲有前亞狗神經昌

李臻

李臻 狗改不了吃屎

死胎即係唔再係孕婦
可以即炒

做咗主播之後冇撚晒火啦

見你大肚唔炒得你咋八婆
生完放埋產假到你走啦

依條友出好撚多本教仔書

2015年李臻話 香港似文化大革命既地方就係無知識既人批鬥啲大學生 知識份子

關聯詞字典：

李臻 狗
李臻 有線
李臻 死全家
李臻 仔女
李臻 育兒

hello我無知識的

佢當年屌差佬係話差佬做咩連記者都噴胡椒噴霧啫
無話幫示威者出頭架
而家嘅佢，好可能會掉返轉話而家啲記者唔夠專業、對差佬有bias架

仲有許方暉

已變藍

大仆街

係咪想呃女記者蝦條咋

tvb咁多男主播都偷食， 你話呢

cctvb 出身

唔知佢個女有幾多個家姐

睇佢做果D清談節目同D藍絲扮晒fd咁真係想嘔

有小朋友

隱性0？

一家大細咁樣出鏡

垃撚圾走狗

shame

講資源重組？
咁洗乜要兩個「新聞總監」？
重組咗班細嘅資源來養兩個高人工又唔會落手落腳做嘅高層？

有線電視客戶服務頁面已經改良左，登入帳戶之後，只要一按終止服務，就可以立即CUT合約，既方便又快捷，請廣傳！

祝佢既仔女 生cancer
多多錢都醫唔返果d
死又死唔去

前幾個月先續咗2年約係咪都cut得

請埋亞洲前高層 咪變亞視等執粒

佢老婆咁撚醜樣嘅

呢D仆街奶共賣港賊死全家

圖都有埋 準備死全家

我就係見到咁，年頭先唔續約

叻仔

咁得罪講句都要有線肯請佢俾權佢佢先有得咁玩法嘅，咁大壇野話炒就炒仲要擺明係為奶共，成班有線大佬都唔出手阻止即係默許啦

Rubbish

男既死全家，女既生仔無Penis。正一敗類垃圾

佢係DB個名⋯⋯

有幾多個因為有線新聞而裝有線

當年開post,

當年都話賣俾支那就cut

阿正

乜咁鍾意影全家照啊

係咪可以罷買埋香港開電視班廣告商

我都唔知cable而家係靠乜維生
見住tvb苦苦掙扎
但cable好似好自在

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

J開妹頭以後點算

啊澤嬲到

升咗

賤種狗

謝燕娜睇撚住難產呀屌你老母

大大力鞭屍

報錯江澤民死訊個條友其實咩料可以做管理層

人生唯一一件出名嘅事就係出醜

屌你老母死全家

佢早幾年專欄啲文比人觀感唔藍

做乜變到咁

留名等睇五毛PR話依d係公司行政問題，唔關土共事

我屌你老母呀

發覺用親子育兒搵食嘅都係咁上下
屈文妓就係人版

屌笑死

本怪獸家長好多人買

不如返舊公司做啦，絕配

成隻狗樣

教佢個女幫領導含撚
只要含得好就可以有錢
或者用個閪換樓咩?
用佢既理念去教細路睇怕要冇良心先做到

有線李狗、now鐵狗

不如講dead body 十次

邊次炒人唔係呢句

到時d人cut鳩晒有線又可以再資源重組

Cctvb 以前出嚟班人都可以上哂位奶哂共

李臻 許方輝 周嘉儀 吳宜婷

正常人就冇得升職
升就永遠呢班狗奴才

條仆街完全無料, 之前係開電視有part個王永同條肥鳩
全程唔撚講野, 間中搭一兩句阿媽係女人既野

又係Cctvb 出身

產假都係以前啲人爭取返嚟，而家就係而家，你唔好撚放呀臭閪